有冇人好唔鐘意對方用whatsapp錄音

屌你老味send段錄音過嚟好撚得閒聽呀
send text message起碼我仲可以扮下工又或者做緊其他野之餘順便覆埋
哄耳仔埋去之後又拎開又哄埋去成個重聾失智老人咁
環境嘈個陣又要將音量較大 結果聽完轉返音樂就變到勁大聲
有時聽完諗住遲啲先覆結果唔記得左然後又問做咩唔覆
結果我睇到錄音都隔成十鳩幾個鐘先覆一句
有冇人都係咁

用WhatsApp錄音嗰啲全部都係揸白卡

次次錄音我都話聽唔到，叫佢打返字

個個都同大陸人一樣用錄音，好撚討厭。
佢地文盲就只能用錄音，識字的香港人唔該打字啦

淨係接受到長輩級用錄音

靚女咪鍾意

除非靚聲

我阿媽成日未講完就放咗手

同意啊

老母既話我會聽完直接打電話過去

我會叫佢叫老豆打字

屌你老母最撚難頂係咩呀
係又細聲又1999

真 好憎人錄音

我女神就得

唔會
好中意聽到啲女把聲同笑聲

有，講左幾次都係咁。最後飛左佢

感情台
女我又唔係好介意，條女我直接享受佢把聲

唔聽
到對方再問點解唔覆就直接block

無論短定長都好 錄音嘅人食屎啦
聽聽下歌 打打下機，本來可以拉個通知落嚟就睇到講乜，宜家要特登停個音樂再㩒入去聽，段錄音仲要夾雜勁多廢話，講嘢又唔到位。
講又長又重要嘅嘢就仲死，同一段錄音要聽幾十次先記得晒啲details，想喺段錄音聽番某一個位又要再由頭聽多次/搵返果part。
屌你老母有speech to text唔撚用，睇一段text好快睇曬，啲重點內容一眼望到，係都要錄音方便自己，仆街啦你哋班錄音撚
我宜家有錄音全部唔聽，含撚啦

靚女除外，靚女把聲好聽，聽果時會感受到靚女真係同緊我講嘢，好似喺我耳邊細細聲講秘密咁

錄音撚 死！全！家！

推比更多錄音撚見到

屌曬你哋錄音撚老母

女咪 仔就

錄音嘅人真係好撚自私 逼你停低你手頭上做緊嘅野而去淨係focus 係佢講嘅野到